港大定中大？

請人方面，三大其實差不多？